有冇人唔識同人打好關係？

唔知點解對住啲唔識唔熟既人會好拘謹
唔識得主動同人講野 人哋同自己開玩笑又唔識應
好驚俾人睇穿自己諗咩
去到工作環境又唔識得同同事打好關係
覺得自己好悶又負面又假
所以一直以來得一個真心好朋友
想改善又唔知點好
有冇人都係咁
毒撚性格

懶得打

Me2

我都想懶得打 但有時工作需要都冇辦法

好想改善下

唉。。。。

同意請按［1］

咁刻意去做真係好咩

我都有問過自己，但係好多時都要有好既社交，會幫到好多野，至少自己唔會感覺被忽略，但唔好話好，正常社交都做唔到既時候就真係好想改變自己

樓主你開兩個post想點